咩人先會買國企股？

話明國企，唔係為股東盈利服務都敢買

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1